當美斯又衰咗，現肯定了c朗是這十年來真球王

假如一定要在每一個時代選唯一一個球王，
那麼這十年來能保持水準加上不斷刷紀錄及獲盃的球員，
就只有c朗一個！
假如c朗同美斯係西甲是不分勝負，但c朗係歐聯上早已拋離美斯，
何況係三大聯賽上都能夠取冠，比起活在溫室的美斯強得更完整更經得起挑戰！
再加上國家隊的獎盃比數是2比零，美斯能壓倒到c朗的理由真是難以提出，就只能算他是天才，但就沒其它了！

美斯已敗了，c朗才是真球王！萬歲萬歲萬萬歲，但美斯也算是一代名宿！

錯
世青 奧運唔計？

Q: 點解巴塞美斯同阿根廷美斯表現差咁遠?
A: 因為美斯係體系球員, 一旦離開巴塞體系便一無事處

Q: 點解阿根廷一直冇冠軍?
A: 因為阿根廷戰術圍繞住一個一無事處既球員來建立, 冇冠軍係當然既事

Q: 點解阿根廷鋒線粒粒皆星卻入唔到波?
A: 因為其他前鋒要遷就美斯, 明明唔係果家波卻要夾硬學習巴塞風格

Q: 點解阿根廷隊員個個士氣低落?
A: 因為阿根廷隊長完全冇領袖風範, 帶唔起隊波, 而阿根廷隊長是誰?

Q: 點解美斯上次要退出國家隊?
A: 輸唔起, 經唔起考驗, 發細路仔脾氣, 冇承擔, 冇責任

Q: 點解美斯可以成為阿根廷歷史入球最多球員?
A: 因為友誼賽入左好多波

Q: 點解美斯踢分組賽勁但淘汰賽廢?
A: 因為美斯係為分組賽而生

Q: 當球隊絕境時點解美斯唔發揮佢既盤扭一個扭晒入波?
A: 因為離開左巴塞佢就冇咁既能力

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

Q: 總結美斯係一個點樣既球員?
A: 一個技術唔錯, 但永遠只能活在自我良好環境下既溫室球員

Q: 美斯有咩超強既地方? 有咩係史上最強?
A: 美斯帶領球隊奪取亞軍既能力係史上最強

西甲點會係不分勝負啊？

唔過兩頁

西甲：皇馬，馬體，華倫
西超：巴塞

駁唔撚到呀屌你老母！好撚嬲！
梅西正垃圾，又霉又閪

點計呀

真係無二頁

點樣西甲不分勝負
美斯差不多年年屌爆皇馬

佢地又會兜專心歐聯架啦
好似某隊咁

歐聯是遮醜布

是不是

事實上，
歐聯係世界上一眾球會，現時最高級別嘅職業足球比賽。
競爭非常之大，
過往好多球王都攞唔到歐聯， 好似球王比利，球王馬勒當拿，同球王朗拿度等等